唔想留就每日去一轉機場

一齊攬炒，日日都冇航班